風都無撇 雨得幾滴 聽日停乜撚野課呀又

今晚環衛工人清一清條街 乜都復原啦

懶到出汁

當人地美國人今晚都開工既時候
香港廢人少少野就話停課

agger

澳門應該聽日復賭啦

好心學人下 勤奮向上

樓主今晚做撚死